大家一齊啉方法救香港 我出個超必先

呢個真實可行方法，歡迎政府使用

政府出錢給香港人報料

舉報14日內凡深圳或任何內地來港的人有1000蚊
舉報14日內凡武漢來港的人有10000蚊
被舉報者要快速測試加隔離14日 + 比測試費+罰款5000（深圳）- 50000蚊 （武漢）

用錢解決到問題嘅就唔係問題
呢個方法有改進空間，希望一人一方法比條777仆街

封關啦，柒頭

林鄭彩你有味